［突發］有中國武警去緊機場

［16:20］新填地街往機場e21巴士站有中國人民武裝警察部隊 已上車

721

721 811
今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦

幫推

推

721 811

唔好搶袋

pish

1條友??

push

721721721

係

無時間無日期，咁撚樣都叫有圖？我求其google幅圖都得啦咁

仲有，中國武警一個人？佢點去呀？行去? 你唔好話我知佢唔係搭專車wo

你想我點prove

一條友就執佢啦，個樣成個打壞咁唔係驚呀？

但係無理由咁揚下話？

iPhone Live Photo

信不信由你

前線決定 !
小心5毛風向 !
人多什麼都成事 !

咁撚瘦，又落單
識做啦

已經著返外套遮住個章

好公然

721

撚完狗，呢度走
機場T1 抵港大堂疏散路線
-
藍線為大路，有機會被警察部防封鎖。
紅線為緊急逃生路線，已查証可繼續通行。
切記不要進入禁區，如需要出示passport及boarding pass的地方，因機場特警係可以合理執法。

#現場情況

Push

咁撚瘦單手都贏佢啦

Cls
樓主係咪冇著黑衫？
條傻尻俾人影左先識著返件外套

1 支那人 對 十萬港人？

係咪窮到要自己搭巴士去

721 811 ??? 721 811 ??? 721 811 ???

機場唔同市區
市區玩遊擊係算方便
但機場只要封3條路，淨低大搜捕需要既只係時間
明日起一連4日有不合作運動
況且目標（停飛）已達到，入夜之後唔會再有旅客
留低無作用，只係送頭
留頭睇下黎緊4日點做仲好啦

佢可能想混入示威者入面睇手足既逃走路線再伏擊我地呢

單拖武警

屌 唔出奇 佢件褸純黑色

今晚係時候反擊啦 手足

快走！！！

推一推先

要走可以 唔該捉埋身邊嘅人

所有手足快d散，一個都不能小吖

一個?

同問

屌你咩 尻吹

個樣好孱

點鳩吹

不分化 不割蓆

721 811

甩咗p先屌啦

即係走呀

咪撚發放假消息 同埋走乜撚野呀

我呃你做乜鳩 都係想大家小心啲

咪撚亂鳩講 你又知係老解？

似大陸班憤青
專登淘寶d軍佬衫落香港宣示主權

快0的走拉，而家唔走，就算係通道走出去，都走唔遠。又比人拉。

趁仍有遊客，一齊走安全！

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

俾人踢爆就串柒柒收皮啦p牌

真係想手足好就搵個好啲原因
搵啲膠原因害死人唔知咩事
武警一個人搭巴士去？你唔好咁撚on9喇

件衫似遊客紀念品

呢個block 得
咁嘅相你話去邊都得啦

有冇方法即場制服佢？

影得咁鬼鼠 , 點解唔影樣 ?